Cigarettes after sex 出咗新歌

曲風照舊平淡得嚟帶少少夢幻
好適合夜晚一路揸車一路聽
嚟緊10月25號會出第二張大碟Cry

Push

g持樓豬

識貨 ，另外推介下beach house,都係好dreamy好chill

lmlm cas真係好啱夜晚醉醉地聽

連登冇人聽cas

佢D歌好公式化
第一隻碟都已經玩到爛
再出一樣風格不了

space song一路聽一路ff成個城市得返自己一個

好似首首差唔多咁

上太空嗰陣聽係幾正

ching上過太空？

睇過live之後喺playlist del左佢地
分唔到邊首帶邊首

屌你美國巴打咁用心整咗呢首歌幫香港人宣傳
點解好似冇人聽過咁
聽完好快手 SHARE去你FB IG TWITTER

me2

係好聽 但真係首首差不多
好似將n首合成一首咁

永遠都背唔到副歌以外嘅歌詞

首首啲鼓一樣 唔開電話望真係唔知播緊邊首

又有新歌

的確係首首差唔多 但係正咪得囉 當全部係一首歌咁聽

睇live真係不了

成班on9 跟住唱 仲要走曬音

有冇人有聽新碟